法唔法國牙現係Umpah Umpah個造型後生左十年??

現現真得意
成個細路女咁

你有時差？

say what 9 ah?

Yes

樓豬現黑

想問尾三果張有冇大圖,
工作要用

仆街色心起咗

吹大左

你食屎啦

蕾絲bra幾正

請收起你的大膽想法
好心你地唔好丁個條狗乸啦
有正妹唔睇

咩工作?

收啦
老屈

都話你現黑佬
個牙現唔見左

佢飛左我

fact checked
你係現黑

依家睇落似幾多歲

第一幅同林志玲有得揮

我唔介意埋單

18

你收啦
想溝我老婆
邊位呀你?

-.-牙現同我同年
你班鳩毛都未出齊既o靚仔真係唔識貨

好耐冇見你條9up佬-.-